現場手足係咪要諗下落場踢埋一份

唔使一定有banner，有紙筆寫完就落場

有冇得行動升級

鄉黑幾時 落場打9 黑衫 外國勢力